聽日終於可以改名

有冇人想同我玩到喘氣？

我想 利申就射

係咁窒

我係中國人呀Hi

好威👈🏻咁得未？

我係cc人呀Hi

唉 d分化狗開始出黎

系 你就系其中一只